從前有一堆馬，佢地身在香港，好想有一日可以自由自在

大家明唔明呢